{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054590",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60473&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천제이하우스풀빌라펜션"
    },
    "text": "当宿は水上レジャーを楽しむことができる所です。 客室ごとにプールとスパを楽しむことができ、三千浦港から車で4分、南一台海水浴場から車で20分、尾藤海洋釣り公園から車で28分の距離に位置しています。 ただし、個別プールは事前予約が必要ですので、当日予約はできません。 客室は最大4人まで利用可能で、2人を超えて追加する場合、人数追加費用が発生し、4人を超えて利用することはできません。 大人の男性4人及び男女2カップルは予約できません。 宿泊施設は無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な施設が提供されます。 客室はスパと個別プールを備えており、個別プールは四季折々利用可能で、ぬるま湯は最大34度まで維持されます。 個別プールのご利用は当日現地にてお支払いいただく必要があり、スパのご利用時間は入室から23時30分までです。 注意点としては、最大人数を超えると入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できず、客室内では火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更になることもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "当宿は三千浦港から車で4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室ごとにプールとスパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用方法はありますか？",
            "answer": "個別プールの利用には事前予約が必要で、当日予約はできません。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "客室は最大4人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "大人の男性4人での予約は可能ですか？",
            "answer": "大人の男性4人の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "個別プールの温度はどのくらいですか？",
            "answer": "個別プールはぬるま湯で、最大34度まで維持されています。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は入室から23時30分までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は客室内で使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更になることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 402
    }
}